路透:武警去年曾參與港警前線工作

路透引述外交消息指出，去年香港反修例示威期間，中國武警曾到港參與本港警方的前線工作，監察示威者的行動和策略，作為加深了解香港情況。不過，武警方面，以及香港警務處均否認曾進駐香港。

報道引述一名外國外交官指出，估計曾到港的武警高達4000人，而中央派駐到香港的解放軍去年亦擴充至1.2萬人，為歷來最多。

去年9月，路透亦曾引述消息指北京調動千計軍隊首次顯著地進入香港。

Source?

唔出奇
唔係點解會講普通話

唔係話幫武警洗白
個人覺得打得最狠係香港班狗
因為如果武狗企前線被人捉到實穿煲
所以就算有都係做盾陣
衝出黎又打又拉又踢肯定香港果三萬thx
一定冇白狗 唔好幻想有

同意

武警 其實好弱
邊有錢同時間
好似黑警咁訓練

路透引述外交消息指出。。。。。第一句咪有

你又唔係報紙，咁就唔使post link?

咪臭係，有片有真相，仲要有啲拍唔到又或者條支那警唔開聲

新聞嚟???

你不配做軍人

記得之前警察成日話無，即係佢地講大話

美帝開始嚟料 4月可能真係打真軍

surprise surprise

英雄所見略同

武警升左做習種私人衛隊，你都覺會弱 ？

其實好大件事

推

戰爭階段,要咩source?
中國肺炎吖,你聽唔明? 個Source非常清楚啦.

美國搭緊個雞棚為制裁港共舖路

係背囊拎出支AR15, 你可以捉到?

全國都有武警，冇人話派北京啲武警落黎
老解唔同軍團裝備都有高低啦

岩

佢地冇證冇身份，
打死你都冇所謂，
佢地怕咩？
怕你報警呀

今電視新聞上鏡電子抄牌果個咖啡仔，連鄉音都未搣甩，你就知香港政府被支國滲透得幾勁。

唔怪得黑警成日話自己無殺人話人造謠，就算殺人強姦係武警做，黑警幫手做煙幕，一樣有罪

智障都知有啦，source source source，你老母臭閪就short咗

source 不嬲都要放埋link，除非係藍報、紅報

Push

一早知啦

好早就有好多片，唔係秘密啦

A

全國武警調返去北京指揮，家下分報係全國唔會太多

推 好重要

全香港人都知啦

公開嘅秘密

乜撚野路透社 你老母開既？

大埔有條片直頭講純正蝗語

721831101111

公安先係普通狗
武警揪得架

On9

S

路透社都唔識

果堆一定港狗
Pk唔會蠢到比槍外援用
外援狗同本地狗使用槍械要求唔同
規矩唔同
你可以話已經冇規矩
但斷估佢唔會冒呢個險

佢講緊呢d

武警唔好打?
我驚三個勇武都唔夠一個武警打

831 cctv 出就準備死人

同志們 這邊
所以你話無滲透入黎真係揾鬼信

勇武派通常都係後生仔/學生，同班 轉操雞肉、搏擊街既撚屌武警冇得比。

不過同三萬 一打一就贏硬，只要三萬冇槍

大家都心照
但可以點證明
證明完又點....

D片拍晒講蝗語啦

一早估撚到呢啲你知我知對面個單眼佬都知
係政府死口唔認啫

聽過老衲未？

你知我知

push

Source呀 自己睇啦

全香港都知啦，同志

pish

一國兩制一早完咗，下一代走得一定要走。

真 打得最狼個班全部純正廣東話

831

武警係軍隊模式用訓練同管理，點會弱

打交一膽二力三功夫
就算真係武警都冇班狗咁想置我地死地

大陸軍人 不知幾貪
之前深圳有視頻武警
防暴訓練 弱雞到

上次解放軍出來執石仔
個身型邊似精英
（佢哋件衫係特種隊？）

肯定有出手

雖然唔係新聞
不過多啲新聞報導都有啲幫助嘅

哦

武警打人都有可能，但我都信打得最狠反而係香港班黑警，亦係呢個原因，佢地更不可原諒

Twitter 戰線打得火熱 完全唔夠人 要人呀

同埋而家d五毛真係多到痴線 好強頑 要有返之前10k 人做task先打得返

要人呀 要人呀

新聞嚟

你知，我知，單眼佬都知

我寧願比武警打都好過比香港個班打，香港個班屌人屌得最撚賤，打人下下打頭 壓關節，落句有冇良心都被人打爆頭，我睇大陸d武警打人都冇咁狼

路透

武警唔想何以見得？

你咪撚岀黎柒啦，唔撚知你想表達乜柒

推，唔可以忘記

而家全個連登post新聞都唔貼link, 多得你地呀

打到場最想打死人個班狗全部講純正廣東話

監察行動或策略 佢真係當咗我地幕後有人

分分鐘武警仲可以同你有講有笑，反觀黑警?

扮乜哨兵，明明有份落場

D武警咁平 源源不絕
香港d狗 又廢 又貴

不嬲都話黑警最仆街，只少武警有紀律，班狗只係流民

終於證實

已經係公開嘅秘密

佢地日日係營入面，洗腦程度更加嚴重
就算仲有人性都好，都當正我地係敵人
仲同你可以有講有笑？

831 CCTV要公開啦 3萬隻想spin畀支那狗

講普通話 又紮馬
點會唔係老解公安武警

pin

覺得武警落嚟似係做喬裝狗多
因為黑警扮喬裝狗實在太明顯
反而一般人會當咗武警係普通大陸人
完全融入人群
方便通風報信俾黑警
或者負責事後跟蹤等情報工作
呢啲係共產黨強項

反而落手打人嗰堆 因為大陸同香港標準唔同
PK鄧應該唔會俾佢地攞武器
一陣出咗事就大獲
當然捉咗番去之後就不用分那麼細

屌你老母真係無人記得中大

推曬俾啲狗 中央就出嚟教仔各打五十大板

我仲記得
同志門, 果邊奶

手足有炮有武器班黑警同武警仲唔死鳩緊!?

路透引述外交消息指出你係弱智

一早知

想問如果有個武警比人打死左, 唔知會點?

廣東武警咪講廣東話囉

防暴真係解放軍，今次有晒對話

推依個

黑警死全家

武警死全家

721 831 101 1111 1112 1117 1118

有冇打冇咁重要。

重要嘅係破壞一國兩制。同埋冇外援或者已經唔夠警力支持落去。

source 你老母啦。

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

九月投票
加入工會
⚠️工會大全⚠️

強國落嚟，未接觸過外媒？

無可能打得贏三個正常男人

仲要source?傻嘅都知啦，你瞓咗幾多年？

P牌推唔郁篇認真文

[超長文] 所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

幫手轉下堆啦～

盲人上連登

咁你真係要睇下真武警點train....你估真係摺被咩
佢地落手好狠，下下睇住你頸同關節打
當然我唔係講緊3個都係受過訓練，係一陣後生仔

準備上街打狗

希望美帝同我地裏應外合
打倒支那

無錯，要多發twitter

點止呀，有份落場打啦下話

所以後生仔都要train 下，學黎當健身都好
唔係點夠人打

中共燃眉之急，內鬥嚴重
刁近平四面受敵

我9錢6月尾已經屌，30年前都識搵湖南四川攪六四以防同城近鄉手軟，共狗又點會倒退到唔識調廣東蝗甚至"nau"狗黎換衫做警犬鐵狗呢？？？

都唔係今日嘅事啦

所以先會教識驚方殺人

已Block此支那種

［重開] 要光復香港 三條戰線係短期內真係有同等嘅重要性?

甲由

始終感覺上有唔同

已Block多一條支那種.

2018年都已經話有語言特訓隊係惠東.
廣東廣西基本唔使點語言訓練,外省就要.而且好多早就單程落嚟入咗警隊.

現實係冇武警我哋都唔夠打